好討厭出街俾人無啦啦用普通話 serve !!!

明明呢度係香港，
但係出街食飯買嘢嗰陣，
俾人劈頭第一句用普通話同你講嘢真係好掃興
胃口都無埋⋯⋯
啲 staff 第一句講完廣東話唔 work 嘅話，
先再轉講普通話唔得㗎咩？

代表你似大陸仔

冇試過喎

似大陸人